# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-27 08:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-12 00:55+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/linter.js:171
msgid "Validation Summary:"
msgstr "유효성 검증 요약:"

#: src/linter.js:190
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: src/linter.js:196
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/linter.js:202
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/linter.js:208
msgid "File"
msgstr "파일"

#: src/linter.js:214
msgid "Line"
msgstr "행"

#: src/linter.js:220
msgid "Column"
msgstr "열"

#: src/messages/css.js:15
msgid "Invalid nesting of selectors found"
msgstr "선택자 중첩이 잘못됨"

#: src/messages/css.js:8
msgid "A CSS syntax error was encountered"
msgstr "CSS 문법 오류"

#: src/messages/fluent.js:5
msgid "Your FTL is not valid."
msgstr "FTL이 유효하지 않습니다."

#: src/messages/fluent.js:6
msgid "Your FTL file could not be parsed."
msgstr "FTL 파일을 파싱하지 못했습니다."

#: src/messages/html.js:14
msgid "Remote scripts are not allowed as per the Add-on Policies."
msgstr "부가기능 정책에 따라 외부 스크립트는 허용되지 않습니다."

#: src/messages/html.js:7
msgid "Inline scripts blocked by default"
msgstr "기본적으로 인라인 스크립트 차단"

#: src/messages/javascript.js:117
msgid "{{api}} is not supported"
msgstr "{{api}}는 지원되지 않음"

#: src/messages/javascript.js:118
msgid "This API has not been implemented by Firefox."
msgstr "이 API는 Firefox에서 구현되지 않았습니다."

#: src/messages/javascript.js:124
msgid "\"{{api}}\" has been removed in Manifest Version 3 (`manifest_version` property)"
msgstr "\"{{api}}\"가 Manifest 버전 3(`manifest_version` 속성)에서 제거되었습니다."

#: src/messages/javascript.js:133
msgid "{{api}} is deprecated"
msgstr "{{api}}는 더 이상 사용되지 않습니다."

#: src/messages/javascript.js:134
msgid "This API has been deprecated by Firefox."
msgstr "이 API는 Firefox에서 더 이상 사용되지 않습니다."

#: src/messages/javascript.js:146
msgid "\"{{api}}\" is deprecated or unimplemented"
msgstr "\"{{api}}\"는 더 이상 사용되지 않거나 구현되지 않았습니다."

#: src/messages/javascript.js:17
msgid "Content script file could not be found."
msgstr "컨텐츠 스크립트 파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/javascript.js:174
msgid "{{api}} is not supported in Firefox version {{minVersion}}"
msgstr "{{api}는 Firefox 버전 {{minVersion}}에서 지원되지 않습니다"

#: src/messages/javascript.js:177
msgid "This API is not implemented by the given minimum Firefox version"
msgstr "이 API는 제공된 최소 Firefox 버전에서 구현되지 않습니다"

#: src/messages/javascript.js:18
msgid "Content script file could not be found"
msgstr "컨텐츠 스크립트 파일을 찾을 수 없습니다"

#: src/messages/javascript.js:185
msgid "{{api}} is not supported in Firefox for Android version {{minVersion}}"
msgstr "{{api}}는 안드로이드용 Firefox {{minVersion}}에서 지원되지 않습니다"

#: src/messages/javascript.js:188
msgid "This API is not implemented by the given minimum Firefox for Android version"
msgstr "이 API는 제공된 최소 안드로이드용 Firefox 버전에서 구현되지 않습니다"

#: src/messages/javascript.js:24
msgid "Content script file name should not be empty."
msgstr "컨텐츠 스크립트 파일의 이름은 비어 있을 수 없습니다."

#: src/messages/javascript.js:25
msgid "Content script file name should not be empty"
msgstr "컨텐츠 스크립트 파일의 이름은 비어 있을 수 없습니다"

#: src/messages/javascript.js:7
msgid "JavaScript syntax error"
msgstr "JavaScript 구문 오류"

#: src/messages/javascript.js:70
msgid "Unexpected global passed as an argument"
msgstr "예상치 못한 전역이 인수로 전달됨"

#: src/messages/javascript.js:77
msgid "Use of document.write strongly discouraged."
msgstr "document.write는 사용하지 않는 것이 좋습니다."

#: src/messages/javascript.js:85
msgid "Banned 3rd-party JS library"
msgstr "금지된 타사 JS 라이브러리"

#: src/messages/javascript.js:92
msgid "Unadvised 3rd-party JS library"
msgstr "권장되지 않는 타사 JS 라이브러리"

#: src/messages/javascript.js:99
msgid "Known JS library detected"
msgstr "알려진 JS 라이브러리 감지됨"

#: src/messages/json.js:13
msgid "Your JSON contains block comments."
msgstr "JSON에 블록 주석이 포함되어 있습니다."

#: src/messages/json.js:21
msgid "Duplicate keys are not allowed in JSON files."
msgstr "JSON 파일에서는 중복된 키가 허용될 수 없습니다."

#: src/messages/json.js:7
msgid "Your JSON is not valid."
msgstr "JSON 파일이 유효하지 않습니다."

#: src/messages/json.js:8
msgid "Your JSON file could not be parsed."
msgstr "JSON 파일을 파싱하지 못했습니다."

#: src/messages/layout.js:107
msgid "Reserved filename found."
msgstr "예약된 파일명이 있습니다."

#: src/messages/layout.js:34
msgid "We were unable to decompress the zip file."
msgstr "zip 파일을 압출 해제 할 수 없습니다."

#: src/messages/layout.js:39
msgid "manifest.json was not found"
msgstr "manifest.json을 찾을 수 없습니다"

#: src/messages/layout.js:48
msgid "File is too large to parse."
msgstr "분석하기에 파일 용량이 너무 큽니다."

#: src/messages/layout.js:57
msgid "Hidden file flagged"
msgstr "숨겨진 파일 플래그"

#: src/messages/layout.js:66
msgid "Flagged filename found"
msgstr "플래그 파일명 발견"

#: src/messages/layout.js:73
msgid "Flagged file extensions found"
msgstr "플래그 파일 확장자 발견"

#: src/messages/layout.js:8
msgid "Package contains duplicate entries"
msgstr "패키지에 중복 된 항목이 있습니다"

#: src/messages/layout.js:80
msgid "Flagged file type found"
msgstr "플래그 파일 형식 발견"

#: src/messages/layout.js:90
msgid "Package already signed"
msgstr "이미 서명 된 패키지"

#: src/messages/layout.js:98
msgid "Firefox add-ons are not allowed to run coin miners."
msgstr "Firefox 부가기능은 가상화폐 채굴 코드 운영을 허용하지 않습니다."

#: src/messages/locale-messagesjson.js:15
msgid "String name is reserved for a predefined message"
msgstr "String 이름이 사전 정의된 메시지에 예약되어 있음"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:30
msgid "Placeholder for message is missing"
msgstr "메시지 자리 표시자가 없음"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:31
msgid "A placeholder used in the message is not defined."
msgstr "메시지에 사용 된 자리 표시자가 정의되지 않았습니다."

#: src/messages/locale-messagesjson.js:36
msgid "Placeholder name contains invalid characters"
msgstr "자리 표시자 이름에 잘못된 문자가 포함됨"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:43
msgid "Placeholder is missing the content property"
msgstr "자리 표시자에 콘텐츠 속성이 없음"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:7
msgid "Translation string is missing the message property"
msgstr "번역 문자열에 메시지 속성이 없음"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:8
msgid "No \"message\" message property is set for a string (https://mzl.la/2DSBTjA)."
msgstr "문자열(https://mzl.la/2DSBTjA)에 \"message\" 메시지 속성이 설정되어 있지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:107 src/messages/manifestjson.js:115 src/messages/manifestjson.js:118 src/messages/manifestjson.js:99
msgid "The permission type is unsupported."
msgstr "지원하지 않는 권한 타입입니다."

#: src/messages/manifestjson.js:12
msgid "The field is required."
msgstr "이 필드는 필수입니다."

#: src/messages/manifestjson.js:124 src/messages/manifestjson.js:153
msgid "Unknown permission."
msgstr "알 수 없는 권한입니다."

#: src/messages/manifestjson.js:125
msgid "See https://mzl.la/1R1n1t0 (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://mzl.la/1R1n1t0 (MDN 문서)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:13 src/messages/manifestjson.js:22
msgid "See https://mzl.la/1ZOhoEN (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://mzl.la/1ZOhoEN (MDN 문서)에서 볼 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:154
msgid "See https://mzl.la/2Qn0fWC (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://mzl.la/2Qn0fWC (MDN 문서)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:162 src/messages/manifestjson.js:165
msgid "Invalid host permission."
msgstr "잘못된 호스트 권한입니다."

#: src/messages/manifestjson.js:171
msgid "Invalid install origin."
msgstr "설치 출처가 잘못되었습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:174
msgid "Invalid install origin. A valid origin has - only - a scheme, hostname and optional port."
msgstr "설치 출처가 잘못되었습니다. 유효한 출처에는 스키마와 호스트 이름, 추가적인 포트만 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:182
msgid "\"manifest_version\" in the manifest.json is not a valid value"
msgstr "manifest.json의 \"manifest_version\"이 유효한 값이 아님"

#: src/messages/manifestjson.js:185
msgid "See https://mzl.la/20PenXl (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://mzl.la/20PenXl (MDN 문서)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:21
msgid "The field is invalid."
msgstr "필드가 유효하지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:219
msgid "The \"name\" property must be a string."
msgstr "\"name\" 속성은 문자열 이어야 합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:220
msgid "See http://mzl.la/1STmr48 (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 http://mzl.la/1STmr48 (MDN 문서)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:228
msgid "The \"version\" property must be a string."
msgstr "\"version\" 속성은 반드시 문자열 이어야 합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:229 src/messages/manifestjson.js:238
msgid "See http://mzl.la/1kXIADa (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 http://mzl.la/1kXIADa (MDN 문서)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:237
msgid "The \"version\" property uses a Firefox-specific format."
msgstr "\"version\" 속성은 Firefox만의 특정한 형식을 사용합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:246
msgid "\"update_url\" is not allowed."
msgstr "\"update_url\"은 허용되지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:256
msgid "The \"update_url\" property is not used by Firefox."
msgstr "Firefox에서는 \"update_url\" 속성을 사용하지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:265
msgid "\"strict_max_version\" not required."
msgstr "\"strict_max_version\"은 필요하지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:284
msgid "An icon defined in the manifest could not be found in the package."
msgstr "매니페스트에 정의되어 있는 아이콘을 패키지에서 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:288
msgid "Icon could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "\"%(path)s\"에서 아이콘을 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:303
msgid "A background script defined in the manifest could not be found."
msgstr "매니페스트에 정의된 백그라운드 스크립트를 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:306
msgid "A background page defined in the manifest could not be found."
msgstr "매니페스트에 정의된 백그라운드 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:311
msgid "Background script could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "\"%(path)s\"에서 백그라운드 스크립트를 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:312
msgid "Background page could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "\"%(path)s\"에서 백그라운드 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:327
msgid "A content script defined in the manifest could not be found."
msgstr "매니페스트에 정의된 콘텐트 스크립트를 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:328
msgid "A content script css file defined in the manifest could not be found."
msgstr "매니페스트에 정의된 콘텐트 스크립트 css 파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:333
msgid "Content script defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "매니페스트에 정의된 콘텐트 스크립트를 \"%(path)s\"에서 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:336
msgid "Content script css file defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "매니페스트에 서언된 콘텐트 스크립트 CSS 파일을 \"%(path)s\"에서 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:350
msgid "A dictionary file defined in the manifest could not be found."
msgstr "매니페이스에 정의된 사전 파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:354
msgid "Dictionary file defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "매니페이스에 정의된 사전 파일을 \"%(path)s\"에서 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:366
msgid "The manifest contains multiple dictionaries."
msgstr "매니페스트가 여러 개의 사전을 포함하고 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:367
msgid "Multiple dictionaries were defined in the manifest, which is unsupported."
msgstr "지원되지 않는 여러 개의 사전이 매니페스트에 정의되어 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:376
msgid "The manifest contains a dictionaries object, but it is empty."
msgstr "매니페스트가 사전 객체를 포함하고 있지만 비어 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:379
msgid "A dictionaries object was defined in the manifest, but it was empty."
msgstr "사전 객체는 매니페스트에 정의되었지만 비어 있었습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:388
msgid "The manifest contains a dictionary but no id property."
msgstr "매니페스트가 사전을 포함하고 있지만 id 속성이 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:389
msgid "A dictionary was found in the manifest, but there was no id set."
msgstr "매니페스트에서 사전이 발견되었지만, id set이 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:399
msgid "Forbidden content found in add-on."
msgstr "부가 기능에 금지된 콘텐츠가 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:400
msgid "This add-on contains forbidden content."
msgstr "이 부가 기능은 금지된 콘텐츠를 포함하고 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:408
msgid "Icons must be square."
msgstr "아이콘은 사각형이어야 합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:409
msgid "Icon at \"%(path)s\" must be square."
msgstr "\"%(path)s\"에 있는 아이콘은 사각형이어야 합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:420
msgid "The size of the icon does not match the manifest."
msgstr "아이콘의 크기가 매니페스트와 일치하지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:435
msgid "Corrupt image file"
msgstr "이미지 파일 손상됨"

#: src/messages/manifestjson.js:437
msgid "Expected icon file at \"%(path)s\" is corrupted"
msgstr "\"%(path)s\"에 있는 예상 아이콘 파일이 손상됨"

#: src/messages/manifestjson.js:446
msgid "This property has been deprecated."
msgstr "이 속성은 더 이상 사용되지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:453
msgid "This theme LWT alias has been removed in Firefox 70."
msgstr "이 테마 LWT 별칭은 Firefox 70 에서 제외되었습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:454
msgid "See https://mzl.la/2T11Lkc (MDN Docs) for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://mzl.la/2T11Lkc (MDN 문서)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:469
msgid "Theme image for \"%(type)s\" could not be found at \"%(path)s\""
msgstr "\"%(path)s\"에서 \"%(type)s\"의 테마 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:480
msgid "Corrupted theme image file"
msgstr "테마 이미지 파일 손상됨"

#: src/messages/manifestjson.js:482
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" is corrupted"
msgstr "\"%(path)s\"의 테마 이미지 파일 손상됨"

#: src/messages/manifestjson.js:493
msgid "Theme image file has an unsupported file extension"
msgstr "테마 이미지 파일에 지원하지 않는 파일 확장자가 있음"

#: src/messages/manifestjson.js:495
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" has an unsupported file extension"
msgstr "\"%(path)s\"의 테마 이미지 파일에 지원하지 않는 파일 확장자가 있음"

#: src/messages/manifestjson.js:509
msgid "Theme image file has an unsupported mime type"
msgstr "테마 이미지 파일에 지원하지 않는 MIME 타입이 있음"

#: src/messages/manifestjson.js:511
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" has the unsupported mime type \"%(mime)s\""
msgstr "\"%(path)s\"에 있는 테마 이미지 파일에 지원하지 않는 MIME 타입 \"%(mime)s\"이 있음"

#: src/messages/manifestjson.js:525
msgid "Theme image file mime type does not match its file extension"
msgstr "MIME 타입 테마 이미지 파일이 파일 확장자와 일치하지 않음"

#: src/messages/manifestjson.js:529
msgid "Theme image file extension at \"%(path)s\" does not match its actual mime type \"%(mime)s\""
msgstr "\"%(path)s\"에 있는 테마 이미지 파일 확장자가 실제 MIME 타입 \"%(mime)s\"와 일치하지 않음"

#: src/messages/manifestjson.js:543
msgid "The \"default_locale\" is missing localizations."
msgstr "\"default_locale\"은 현지화가 되어 있지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:552
msgid "The \"default_locale\" is missing but \"_locales\" exist."
msgstr "\"default_locale\"은 존재하지 않지만 \"_locales\"는 존재합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:561
msgid "Unsupported image extension"
msgstr "지원되지 않는 이미지 확장자"

#: src/messages/manifestjson.js:562
msgid "Icons should be one of JPG/JPEG, WebP, GIF, PNG or SVG."
msgstr "아이콘은 JPG/JPEG, WebP, GIF, PNG 또는 SVG 중 하나여야 합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:570
msgid "\"applications\" property overridden by \"browser_specific_settings\" property"
msgstr "\"browser_specific_settings\" 속성으로 재정의된 \"applications\" 속성"

#: src/messages/manifestjson.js:583
msgid "Empty language directory"
msgstr "빈 언어 디렉터리"

#: src/messages/manifestjson.js:585
msgid "messages.json file missing in \"%(path)s\""
msgstr "\"%(path)s\"에 messages.json 파일이 없음"

#: src/messages/manifestjson.js:601
msgid "Manifest key not supported by the specified minimum Firefox version"
msgstr "매니페스트 키가 명시된 최소 Firefox 버전에서 지원되지 않음"

#: src/messages/manifestjson.js:623
msgid "Permission not supported by the specified minimum Firefox version"
msgstr "명시된 최소 Firefox 버전에서 지원하지 않는 권한"

#: src/messages/manifestjson.js:645
msgid "Manifest key not supported by the specified minimum Firefox for Android version"
msgstr "매니페스트 키가 명시된 최소 Android 용 Firefox 버전에서 지원되지 않음"

#: src/messages/manifestjson.js:667
msgid "Permission not supported by the specified minimum Firefox for Android version"
msgstr "명시된 최소 Android 용 Firefox 버전에서 지원하지 않는 권한"

#: src/messages/manifestjson.js:682
msgid "Linking to \"addons.mozilla.org\" is not allowed"
msgstr "\"addons.mozilla.org\"에 대한 링크는 허용되지 않습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:683
msgid "Links directing to \"addons.mozilla.org\" are not allowed to be used for homepage"
msgstr "\"addons.mozilla.org\"로 연결되는 링크는 홈페이지에 사용할 수 없습니다."

#: src/messages/manifestjson.js:712
msgid "The extension ID is required in Manifest Version 3 and above."
msgstr "매니페스트 버전 3 이상에서는 확장 ID가 필요합니다."

#: src/messages/manifestjson.js:715
msgid "See https://mzl.la/3PLZYdo for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://mzl.la/3PLZYdo 에서 확인할 수 있습니다."

#~ msgid "addEventListener` called with truthy fourth argument."
#~ msgstr "addEventListener` 가 참으로 계산되는 네 번째 인수와 함께 호출되었습니다."

#~ msgid "A custom content_security_policy needs additional review."
#~ msgstr "사용자 정의 content_security_policy에 추가적인 검토가 필요합니다."
